永久解決淫賤大媽鹹濕廢老方案

廢老同大媽真係好煩 但係冇計佢哋都係社會一部份 作為土生土長嘅香港人 希望出一份綿力 幫幫佢地

無可否認光復屯門個行動好成功 但係只係治標唔治本 光復完下星期馬照跑舞照跳 除非個個星期都去屯門 或者喺第二個地方開過工

正如廢老所講佢地都係人需要娛樂 佢哋錢唔多唔似班後生可以去酒場落club 叫雞條撚又軟瀨瀨 硬到硬唔起

所以小弟諗到個辦法 開返一間屬於廢老嘅club 俾啲大媽進駐 收入場費 同大媽拆佣 賺到嘅錢 可以再係廢老大媽摧殘嘅地方開 永久解決廢老大媽問題 而且又唔會影響到其他人

大致方向 想開喺屯門 近返屯門公園
1. 鋪位選址 想搵地產巴打幫幫手
2. 個場裝修 想用返廢老嘅年代設計仲要隔音（裝修巴打）
3. 同大媽合約問題 希望可以搵 HR法律巴打幫拖

但點樣令依個方案成功呢 有大媽就有廢老 所以就須要搵大媽 屯門大把 但點先肯讓佢地work for us 呢 佢哋可能自己賺更多 咁就要靠光復佢地 等佢地知道咁樣影響到人同埋一分錢都賺唔到

大致上就係咁

以你呢個架構一定無用。
班大媽就係貪唔洗租，收幾多自己袋晒，
更何況佢地有無居港權都成問題，正規化就會違返逗留條件

鋪太難了

搵啲高質鴨係屯公同佢哋爭生意
到陣時啲廢老嘅老婆嚟埋就好睇了

佢地係雙程證?

其實可唔可以起個文娛中心整個自娛區

廢老以為自己係半枝煙個曾志偉

On撚9

點解要割塊地俾班入侵者? 傻撚左?